Title: Wie toll wäre es eigentlich Til Schweiger daran...
Date: 2012-05-11 08:43
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: movies, tatort, tilschweiger
Slug: wie-toll-ware-es-eigentlich-til-schweiger-daran

![512px-Boulevard-der-stars-IMG_1135x-200x300]({static}/images/512px-Boulevard-der-stars-IMG_1135x-200x300.jpg)

Wie toll wäre es eigentlich Til Schweiger daran zu hindern Filme zu
runinieren. Ok meist sind die Filme die er dreht oder in denen er
mitspielt nicht mein Ding und ich schaue sie auch nicht. Nach Manta
Manta kam halt nur der Abstieg. Stellt euch vor...es gäbe ein Filter der
Til Schweiger einfach aus Filmen raus retuschieren kann? Ein Gewinn für
die Kultur in diesem Land. Wenn man ihn so aus seinen eigenen Tatorten
raus bekommen könnte...ein Traum.

Leider ist der
[Artikel](http://www.eine-zeitung.net/gesellschaft_schweiger391224.html)
der dies verspricht Satire...meh...

(pic cc [Thomas
Schmidt](http://de.wikipedia.org/w/index.php?title=Datei:Boulevard-der-stars-IMG_1135x.JPG&filetimestamp=20110920222312))

